我朋友同佢女朋友分手，口口聲聲話唔係因為錢，又話只係我朋友畀唔到安全感佢

打死唔信囉，唔係為錢點會同條又肥又醜樣嘅有錢中坑一齊？雖則我朋友條件都唔係好，但話晒都一齊咗五年，話分手就分手會唔會太絕？

你的朋友就是你

明明當初一齊嗰陣佢話唔介意我朋友窮架

係咁，無計，move on

總好過我朋友生得矮比人飛，8年幾情

My friend knows that feel!
當初都係話唔睇外型，可能當時佢女友仲細，思想太單純

唔係

拖咗人八年都唔好啦

其他人geh事你知得幾多

幫朋友問咋

你朋友平時點對佢女朋友？

未有第三者之前都相處好好無咩問題，發現咗有第三者之後就日日鬧交

條女根本都唔鍾意條仔啦
愛佢就唔會有第三者

唔鐘意就唔會一齊五年啦，分明係財迷心竅

如果個女仔真係鍾意錢又點解會同個男仔一齊咗五年？
晨早都可以搵過第二個啦

係條女飛佢，話睇唔到將來
我朋友已經打算求婚

都唔係架 頭5年冇更好嘅出現咪會安於現狀 又驚嫁唔出冇人要 點知突然間有條友對佢ok好 出街任洗錢 得閒整條鍊俾你 唔好話冇可能

咁應該係錢問題，同高矮無關

我ex都係咁

個個女人都貪錢但又死都唔肯認

我ex算坦白
佢話 xxx個男朋友呀 乜錢都畀晒 你呢？

我係廢柴

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》